火炭被捕人士其中一人疑似陳浩天

現場記者 Live + 律師口中講咗佢個名

唔該唔好再屌佢
聲援義士

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集

推

真係佢。

聲援義士

堡主

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

馬鞍山警署
7男1女